捲煙撚入一入嚟

想知大家喺邊買
小弟想轉食捲煙 但係唔識揀煙紙同草
上網一睇發覺好撚多種類

死煙撚

深水埗 深之都。一樓有一間

新手食邊隻有味但唔臭

元朗交通廣場有間

教埋你用

偉x 賣酒個間都有

好似賣酒既都有

酒莊

一陣落街睇吓先

捲煙是但一隻都冇成煙咁臭㗎啦

你老豆岸池？

捲煙既味特別淡 問人拎過幾支食過

煙紙OCB
煙絲自己試到啱為止

捲煙一般，捲joint好過

中學雞學乜人食煙 仲搞咁多花臣

卷煙最好用手卷

機卷就可以睇淘寶搵下

煙紙可以揀有味 濾嘴唔好揀薄何味 我覺得臭

變相係平過買包裝煙 因為要自己卷會食少好多

買咗包雲呢拿味 捲一支都好麻煩
唔怪得知啲人話食捲煙會食少好多

尖沙咀
金馬倫道sasa隔離條路仔有間
同赫德道都有間

通常賣酒水店都有
有啲報紙檔都有機會有

利申：捲緊

係架 你堅持到唔食包裝煙 食卷的話 1日5支都覺得多

想問吓知唔知元朗邊度有得買皮身嗰隻捲煙包

捲煙係冇咁大味但你d牙會好快好黃

熟手捲1支先幾秒。。

出街前就捲定10幾支

呢個真 個濾嘴都易黃好多

元朗又一新城新開左間煙草店，我嗰日買左包choice 配埋水果味煙紙 又真係幾正